{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Olen tuntud oma maap√§hkliarmastuse poolest."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi joomiseks ja suplemiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"M√§√§rin ja nurrun ning armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Veedan palju aega magades."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba ning armastan m√§ngida fetchi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen tuntud kui inimese parim s√µber."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Ô∏è Mul on vahel mustvalged laigud."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Laigud katavad mu keha."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja ma olen nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."},{"text":"L√µvid on √ºks minu kiskjatest."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast."},{"text":"Olen marupiaal."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole, m√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"S√∂√∂n n√§rilisi."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ehitan tamme ja n√§rin puudel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured esihambad."},{"text":"Elan vees."},{"text":"Ehitan oma kodu pulkadest ja mudast."}],"options":[{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Otter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen √∂ine lind, kes on tuntud oma tarkuse poolest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured silmad."},{"text":"Jahin √∂√∂sel."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikeloomi nagu hiiri."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Kogun √µietolmu."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n taimi. Olen tihti roheline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kaugele h√ºpata."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ehitan hiiglaslikke kodusid, kus on palju tunneleid. Olen v√§ga k√µva t√∂√∂mees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike, kuid tugev."},{"text":"Vahel on meie k√µigi jaoks √ºks juht."},{"text":"Ma v√µin su pikniku √§ra varastada."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja l√µpetan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan l√§bi suure muutuse."},{"text":"Armastan lillede √ºmber laperdada."},{"text":"Olen tuntud oma ilu poolest."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ leebe kumaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen ise valguse."},{"text":"Sa n√§ed mind tihti suve√µhtul."},{"text":"‚Üë Ma ei ole tegelikult k√§rbes, aga inimesed kutsuvad mind tulev√§rgiks."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja roomab maas. M√µned arvavad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane mustade laikudega."},{"text":"Mind peetakse m√µnes kultuuris heaks √µnneks."},{"text":"S√∂√∂n v√§iksemaid putukaid, mis v√µivad taimedele liiga teha."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas."},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad vahel mu kodu k√ºlge kinni."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal ja mul on pikad k√µhnad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin uisutada vee peal."},{"text":"Elan tiikide ja ojade l√§hedal."},{"text":"Mul on kehaga v√µrreldes t√µesti pikad jalad."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen tuntud oma valju laulmise poolest suvisel ajal. Elan pikki aastaid maa all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulmisega tegelevad ainult isased."},{"text":"Imen puudelt mappi."},{"text":"M√µned minu liigid tekivad iga 17 aasta tagant."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen maskeeringu meister, n√§eb v√§lja nagu oksake v√µi leht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen oma keskkonnaga."},{"text":"Olen pikk ja peenike."},{"text":"Teesklen, et kuulun √ºmbritsevate taimede hulka, et v√§ltida kiskjaid."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}